(九西) 李傲然, 黃碧雲也反對初選

李傲然直情拒絕參加初選協調會議
黃碧雲

目前各路人馬意見不一。李傲然接受《蘋果》查詢時表示，不會參與本周會議，他形容最終透過棄選，集中票源爭取最多議席是「默契」，但對棄選「過票」是否可行有保留。

黃碧雲則指，黨內未就各區做法定出統一意見，九西如何協調有待商議，但認為初選機制「一開波篩走人唔公平唔民主」。

有份參與九東會議的香港眾志秘書長黃之鋒則指，原則上贊成初選，但亦不會反對棄選機制。

李傲然 【回應網民：你做咩唔初選！】

黃碧雲Out

不分化，支持牙雲！

黃碧雲你輸尻硬就緊係話唔公平

想霸住個位幾耐落返黎啦臭閪

只有自私先會講唔公平
屌佢老母
家打緊仗
共同抗共

岩呀 大家要顧全大局

素人 冇名氣 參加初選係幾容易輸
要諗下啲方法整個兼顧到所有嘢嘅初選

垃圾五毛

又係你隻五毛

呢兩個唔洗投

有人支持你 你驚鬼初選
又想到最尾玩告急 含淚投票 政治綁架選民

去黃碧雲Facebook轟炸佢啦

要計埋總票數
Eg素人本土加埋夠一席既
嗰席就俾佢哋
即使逐個計係泛民最高支持

碧雲呢排好活躍

bye

黃碧雲 out please，九西人唔想再見到你

輸打贏要黃碧雲

一開波篩走唔公平
講到內定人選咁

而家係全民初選啊臭閪
你係掂嘅怕乜撚

其實如果用政治光譜投票再劃分議席，會唔會好啲?
eg 投泛民，本土，素人

Owen都bye bye

初選都唔公平？！

就係因為唔公平先要踢走建制
咁死左既手足邊個幫佢地講唔公平

初選咪就有投票囉
又點唔民主啊？

有冇搞錯呀
呢2條友想點呀

佢好似係黃毓民啲人 都預左唔會跟大隊玩
睇下毓民仲有幾大影響力

九西本土嘅仲有劉澤鋒

佢有權唔join
但我有權動員所有人唔投佢

唔初選嘅一概不投，係咁多

佢唔贊成 咁你咪唔好投佢 又覺得無乜所謂

點樣去建立一個公平公正 而又各黨派/素人都滿意既初選機制係一個問題

係，但都要有初選做參考
唔係指住個鼻就得

而且每一陣營最終出邊個
都要睇支持度

唔初選嘅一票不投

踢走黃碧雲唔係分化 係民意
唔好再講鉛水佢做左咩啦
白鴿幾時同佢割

呢個時候唔係講公唔公平
係講點樣踢走建制

胡志偉唔係話支持初選？

我明班素人諗乜 佢地覺得就算搞初選 都只會有利於有資源有知名道有大黨機器的泛大黨，素人實好難突圍而出

好簡單，邊個唔參加初選，邊個輸打贏要就唔投 話撚知你係泛民本土素人

唔初選咪唔好投

呢兩個out，唔駛投

佢啲banner拍住毛孟靜一齊喎

民主黨黨內未有統一意見

屌你老母 咁既時勢都咁唔合作

無錯
屌鳩佢唔係分化
係指出錯處

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

同意
同光譜要過票個心理壓力都冇咁大

推

同意要動員所有人唔投佢！！！
唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

邊個唔肯參加初選就唔好提佢
要佢政治生涯玩完，以後不論區會定立會都唔好選佢兼且如果日後再係地區服務就追擊到佢死個日。

大趨勢叫班泛民搞初選，你地唔搞選唔到唔好問點解。

【九東】人力,民主黨決定唔搞初選

胡志偉都話唔玩

絕對同意！！！

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

絕對同意！

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

應該整合下邊個反對初選就唔投佢

絕對同意！！！
唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

唔係 佢講到明唔支持初選
話初選唔民主

去埋胡志偉facebook轟炸

叫民主黨支持初選囉，如果民主黨支持，但李碧雲唔支持，咁咪踢李碧雲出黨囉
無晒地方樁腳，睇佢點選

絕對同意！！！！！
唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

Owen乖乖地做地區工作咪幾好 咪選立法會
仲有隻黃碧雲快撚啲走

呢句野係黃碧雲講

兩隻五毛狗互含

其實唔覺有咩問題玩棄選一樣有效果，依加個重點唔係應該攻擊對家選票選民？？ 定其實連登全部係對家。

前幾日樓主轉載立場話佢肯 政治一日都嫌長

九西李傲然玩初選應該冇乜問題
除咗毛ee其實冇乜人夠知名度可以去搏

係黃碧雲話初選唔民主, 唔係胡志偉

但都要去胡志偉facebook轟炸

不如素人直接合組一張名單，等我地直接知，投邊個素人。
我覺得有預感多票過泛民🤔
而家黃絲老豆都覺得泛民過哂時。
再加上我講投咩，佢都跟，有無人係咁嘅例子？

柒撚完未呀一舊雲
咁要拎提名咪又係篩選一部份呀
咁唔公平你就乜撚都唔好玩啦好冇

d撚人就係咁撚麻撚柒煩
而家明明係要過半數
突然又做返原則撚講公唔公平真係做乜鳩野呀
咁講功能組別唔撚洗去搏啦好撚唔公平架

合組名單 = 攬炒

泛民係2004年已經係咁

其實諗諗下棄選機制都ok, 假設九西有8隊入閘，到臨投票前2星期做民調，發現A,C,E,F 4隊最高咪集中火力投晒呢4隊

呢個係黃碧雲嚟

直接送佢一程

已PIN

唔參加初選可以直接無視

咪唔好侵佢哋玩 泛民又唔係得兩個
尤其係黃碧雲 選舉先上水 收皮啦

初選冇民賤聯都驚輸，實際有民建聯一齊選咪輸九條街

咁咪冇撚選囉

蘋果出左新聞 話九東嗰邊民主黨都唔想初選

你懂的

到時實有仆街話民調唔撚準
初選跟本最穩陣最公平
全世界想參選都可以參加都叫篩選？
黃碧雲你搞笑？？

投票素人跑得出，民調素人跑唔出

但蘋果話毛孟靜會爭取連任
會唔會係區議會支持晒所有黃營嘅人咋

on9 毛孟靜又爭取連任 公民黨又出人選
兩個大黨都係一席都唔讓

係素人呢個case合組又無乜問題
如果係集衆人之力推一個入立會嘅話

2004係想一張名單入幾個人，咁就一定攬炒

個個都話要選 個個都各不相讓 無得搞架喎

唔初選直接out

冇初選咪唔撚投

如果民主黨內部初選就踢走黃碧雲就好呀

反初選 唔初選 唔撚投

呢個時勢仲咁撚自私
小心有報應

泛民＋本土初選完 根據選舉排名
全部砌哂落一張名單係最好
邊個唔JOIN 咪唔洗當係自己友

李傲然條垃圾 係poly已經玩私相受受
扮本土呃票

同意, 好多野係兒登炸版係冇用, 班廢老鴿係唔會有性趣睇

2004年選舉證明

一張名單只能推一個侯選人

呢句做口號幾好

仆你個街 咁少人炸佢 fb

一齊去

唔初選又票

呢個方法係好
但一堆打手出黎話唔公平

咪撚投黃碧雲

屌你老母呀黃碧雲！仆街死咗佢算啦仲學咩人選呀！

咁你地唔洗選了

一定要初選,唔參加初選嘅候選人一律不考慮投

李傲然係咪本土 點解連本土都同泛民一樣

九西陳梓維選唔選? 想投佢

你咪唔好初選囉 唔投你咁解

Who ?

咁咪唔好選囉 淨係想攬住份人工 又唔撚做野 屌你老母呀黃碧雲

Owen仔痴得碌撚太埋

黃碧雲一定好多人識

臭名遠播

一日有黃碧雲呢啲得個講 定位模糊嘅人
香港都冇民主

其實應該跟人黎睇 因為而家有陣時有啲人泛本難分 好似 鄺仔 許智峯 之鋒 等等 你好難根據過去嘅光譜去界定佢哋

笑死

唔該哂
咁九西至少兩件可以唔洗投

有咩問題？民意都唔贊成初選
連登仔都唔贊成啦
有巴打開咗個FB page幾日100個like都無

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

唔集中力量一定輸撚硬，無犧牲小我既精神既所謂「黃絲參選人」真係好撚自私好撚仆街，大家記住集中力量宣傳佢地唔係自己人，令d唔係好緊貼既黃營人士知道發生乜事，集中票源係肯初選肯協調既人到

唔參加立法會初選
直接無視係最好方法

白鴿dead body黨兩個黨死都要五區各出一個

聯署

上屆立法會佢跌咗好多票
佢今屆唔知死

有本土/泛民覺得部分本土派名氣低,
因為要對住唔清楚情況佔多嘅大眾, 唔係區選兩個揀1個咁明顯
大家自然投俾我起碼識佢係咩黨/乜水條友
本土派係中-老年齡層可能得票低搞到不利, 咁結果做成唔公平

兒登到時實又有人嘈有人搞事,白鴿整場假初選迫你投佢
本土素人可能又唔認同個結果, 搞到進一步分裂

不過都係假設情況下,
最理想係有能者居之, 有學識有口才有理想先好自薦, 好難做到就係了

黃碧雲

邊個唔初選，當自動放棄

唔參加咪唔投囉 咁撚簡單
初選都唔敢選 憑咩要投你

咁素人都應該有立場係親本土定泛民架嘛

多謝師兄！

我地真係要集合衆人嘅聲音
講比班政棍知
我地要初選啊屌！

宜家立法會唔係俾你地跑馬仔，如果因為你地喺度跑馬仔輸左，你自己落地獄揾林鄭

幫推

咪就係，有咁多人犠牲自己自由、前途，生活係惶恐下，影響到同屋企人關係，被捕後自己同家人承受既壓力，而加居然有自稱係黃但唔肯協調、唔肯初選、唔肯犠牲小我完成大我既人，你會當呢d係同路人？呢d咁撚自私既人比黑警仲入街，唔識協調既人入到議會又點可以期待佢地識協調？唔集中力量可以影響到呢個仆街政府？

李傲然、黃碧雲仆街啦

唔初選咪唔投囉，大熱門都咁話，更何況係你地

初選

唔夠多

咁你要支持埋佢去初選喇

素人 冇名氣 參加初選係幾容易輸?
咁佢地有咩信心正式選會贏?

咁依2個直接唔投就得

呢2個唔洗投, 再見

初選都冇信心出線，憑咩覺得9月贏到
你個理念有鳩用呀，我要保皇輸到貼地呀dllm

依家邊個再話投依條仆街
可以大大力屌臭佢了

要保皇滅黨

呢三位咪泛民囉
唔通會係本土咩

黃碧雲就算啦 已經唔想講佢
李傲然就梗係唔肯初選啦，唔係食岩反送中條水你區議會都唔知有冇一千。三分顏色上大紅，地區工作都未掂就立法會

投票篩走人點樣唔公平唔民主

有能力都冇用啦 勝算咁低
要睇能力架話好多人要踢走
快必唔該下屆先 今屆唔輸得

呢D人怕民意, 又貪議席

Owen哥選左佢入區議會，我有投佢都同樣住果區，都唔知佢上任做過d咩，唔想下界比返個位保皇囉，做返地區野好嗎？

民意好明顯
踢走建制
入主立法會

初選機制「一開波篩走人唔公平唔民主

又唔同港共講？

上碌撚節目笑人攻功能組別
自己選直選

個傻系Owan兩年前已經鋪緊路想選
明知初選輸梗梗唔玩初選
至於黃碧屈鬼屈左咁多年
都唔知自己係咪鬼

倒不如支持袁海文取代佢好過

過主啦黃碧雲 咁耐以黎一次都冇見過你呀 胡志偉都有上過前線啦

咪撚理個李傲然 佢玩野咪唔投比佢囉

唔好話同本土派協調嘅初選....
佢連民主黨內部嘅初選都隨時輸俾袁海文

喺呢個時勢 阿豬阿狗都話自己素人然後想乘機食9萬8長糧

初選唔民主？
美國總統選舉民主共和兩黨都係要初選啦

但係黃碧雲九龍西九龍城好多樁腳

呢啲一定唔會揀啦

係佢Fb comment 佢啦
呢到講無撚用

唔好再俾我見到黃碧雲得唔得

1）有黃營人唔夠貼新聞，會投錯分散票源，但如果佢地堅持選，文宣要落足火力同佢地劃清界線、陳述利害要人集中票源

2）可能有人真係佢地fan，即使呢班fan唔足以推佢地入議，但如果佢地肯叫佢班支持者轉投某一差少少票既候選人可以推多一個黃營必議會。唔肯

（1）無論點都可以做，但（2）係唔識以大局為重，自私表現

有人話你唔選又知輸硬？就係有初選會知自己勝算，唔肯參加或初選票明顯都要去馬係投機主義，亦係自私表現

逐出黨都不為過

區議會點解咁多白區光復倒

黃碧雲 不了

睇嚟泛民真係廢到如果入面有人做得嘢，市民會覺得佢唔係泛民

初選唔公平唔民主

佢肯定驚比人西走

on9

又係韓國瑜翻版，地區比你選到，凳都未坐暖就走去搞其他

毓民其實有時真係屌佢地班人好岩
成班都係為左票先唔割勇武
一到選舉影響到佢地就開始現形

因為黃碧雲自己都知自己收硬檔部分民主派做議員真係好，叫幾句手足就拎住十幾萬+一大堆津貼（梁耀忠，黃碧雲呢班人，唔bin張超雄啦，佢肯退就得），又唔見班仆街好似智勇同鄺神咁隨傳隨到早就知呢班仆街咪又係呢個制度嘅受益者

李伏然係毓民啲人黎

to be fair, 李傲然都似係跟左毓民...

如果今年過左23條 再 立會過唔到半數
真係玩撚完

著名五毛認證
大家識做

2016年就支持初選，要大局為重
2020年就反對初選，話唔公平

我屌唒佢哋老母，邊個唔初選就唔投邊個，講撚完

據了解上周會議上，人民力量代表對初選反對聲音最強烈，重提前年九西初選引起民主派內訌爭端，直言不希望參與初選，但認同棄選模式，民主黨也認為毋須初選，讓眾人有均等機會「跑馬仔」。

九東民主黨代表係胡志偉喎 唔係咩

九東民主黨話唔初選 果個係胡志偉黎應該

九東民主黨代表: 毋須初選, 讓眾人有均等機會「跑馬仔」

黃碧雲: 初選唔民主

九東民主黨話唔初選

黃碧雲指初選唔民主

目前各路人馬意見不一。李傲然接受《蘋果》查詢時表示，不會參與本周會議，他形容最終透過棄選，集中票源爭取最多議席是「默契」，但對棄選「過票」是否可行有保留。

黃碧雲則指，黨內未就各區做法定出統一意見，九西如何協調有待商議，但認為初選機制「一開波篩走人唔公平唔民主」

三不投

中大同理大手足用血叫醒班人出去投嫁
係要保皇狗輸
素人自己心知啦, 仲要人提?

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

因為初選佢地輸硬囉
個朵

一句講曬，唔初選果個就一定唔撚投
相反，即使甘奶威初選贏左，正式選擇都會含淚投佢

咁唔好用初選模式，用民調加棄選模式
民調階段可以有個論壇比所有人講自己政綱，加互質，之後正式入閘，各大傳媒都會有選舉論壇，呢兩個階段點都會有人識，投票日前如果民調依然唔夠當選棄選都合理姐

唔初選當棄權, 就咁

依個黃碧雲從來唔係同路人
唔係掛住民主黨個名就乜都做得嘅

私了

共諜現形記

李傲然回應咗：無反對初選

老老柒柒佢都叫有做嘢啦 同曾自鳴成日夾檔做地區 係都屌柒黃碧雲先

但佢連初選協調會議都拒絕參加

仲寫左以下呢篇
李傲然 【回應網民：你做咩唔初選！】

無論點, 希望有初選

捧新人上位仲好啦

靠初選

泛民自己都心知

李傲然 = 乳鴿

仲信民調 從來都冇問過我

其實棄選係為咩呢又
有班明知連按金都拎唔番既人
你覺得佢地會棄?
佢地為錢的話就算贏唔到都想要番班按金

我聽落去，Owan嘅語氣係：
如果民主黨，公民黨兩大黨派都同意有一個公平公道嘅初選機制，佢就會默認支持初選。唔需要特登去協調會議作討論。

黃碧雲再見

九西人我會投毛E

[正視聽] 李傲然回應連登網友：我無反對初選

依家都警察國家
已經實行緊23條
完全做晒23條所有野

開左新post

李傲然：我無反對初選

支持民主黨都係五毛 個五毛圈真係越黎越大

懷疑你有心將佢標籤
佢出文當刻連公民黨都未承諾

有黃之鋒加持嘅素人唔會容易輸啦

兩個poly友都唔係路，返歸啦

都算好事嚟既，證明泛民以前果套已經不受歡迎，不合時宜
多左好多人buy天琦代表既本土果呢套

啲人係唔知本土主張排支同埋比較激進，定係覺得鄺神之鋒許勇佢哋都排支

黃碧雲你就算L數啦

佢最初同《蘋果》講不會參與本周協調會議, 又講棄選, 好難免令人諗到佢同一力一樣係棄選派....

無論如何, 希望初選會舉行, 會多謝所有支持初選既侯選人

唔夠分就餓相出現

sor我收番對你嘅錯誤講法

到時如果民主黨都好似公民黨咁出post承諾

如果佢仲唔參與 到時再追擊

同意參加協調，協調模式又公平既話，就要有口齒到時民調依然唔夠就棄啦

民主黨係咪想俾人裝修

要全部素人參與初選又真係難既

agree

一定要搞大佢

黃碧雲𠵱條八婆今次一定要輸

黃碧雲不退選
我只會投白票

一票不投黃碧雲

係咪知自己輸硬

絕對認同！！

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署